覺唔覺主動叫人買手信俾佢好cheap？

呢啲人一聽到人地話去旅行，連一句「玩得開心啲」都冇就係到手信手信，有冇厚面皮啲？

唔知幾時去旅行一定要買手信比人